其實牙降除咗個頭細同後生之外仲有乜

唔係話唔屌但真係諗唔明囉

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

有個好媽媽

腳

大眼同V面
夠晒

似成龍/王祖藍

圖都無張，點討論？

唱歌好聽喎

佢係小天使

我屌哂

見到你我就放心了

眼大大鼻高高五官令

牙降有四大反降日日幫佢係愚樂台增添存在感❤️

好似仲有一個位M字頭會然

冇人sick佢喎...

🤭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

支持采妹

額頭

對腳

死gay佬

Wtf知你撐采咋